還原ws記錄

曾經同佢好好傾 無時無刻都秒回對方
好掛住以前同你由早晨傾到早抖嘅日子
無奈時間總會帶走一切
佢開始對我越來越冷淡 已經開始唔再覆我
我總係好犯賤咁偷睇佢上線時間
知道佢已讀不回/已收不讀
每次都好嬲佢 嬲到del哂記錄
亦都好嬲自己 有時想睇返d回憶都冇

想請問有冇方法係可以睇返backup左嘅ws記錄？
有備份到係icloud
上網睇好似係還原唔到del左嘅資料
或者有冇其他方法可以recover?

謝謝

其實分手就分手啦，唔好再搞咁多嘢喇。一係你唔好搵我，一係你唔好再理我啦。